得罪講句，要求全民派錢既人都係d下等賤民！

根本上退稅已經係最好既安排，甚麼全民派錢，想問無份交稅既人，或交一千幾百既人，你對香港庫房有貢獻嗎?你有顏念要求拿七千蚊嗎?你憑咩要政府派錢俾你? 稅又無份交，咁你係度嘈乜?

我讚成只派錢比納稅人既

應該回水畀有返工嘅人(唔講細節點處理)，但唔應該再比咬老綜班人。收入唔夠畀稅係對庫房冇貢獻，但等於對整體經濟/社會冇貢獻？

你幾時有自己唔係下等賤民的錯覺

CHING交邊隻稅養起香港??

派唔派政府都係拎大份比利益集團架啦
交小小稅唔洗係度也文也武講貢獻

大陸人買樓 果個雙倍印花稅下下過百萬

係咪應該退比佢地先

其實呢，呢個社會每一個香港人都有份建立的，有d人係搵得唔多，但都有貢獻，無左佢地既付出，你未必搵到今時今日咁多錢 即係若然你而家隻身去非洲，你可以搵到係香港賺到既錢？
再者，如果有一班人窮到無飯開，成日扑頭行劫，打家劫舍，除左影響經濟（最終咪又令你賺小左），你生活在香港有咩意思？
退稅同派錢其實應該同步 比例調整整好，皆大歡喜 好過亂洗錢去咩創科

但有班人日日都係度屌唔知為乜

又仇富, 又仇窮

咁既扭曲心理真係香港先有

政府賺咁多根本係出賣公共利益賺返黎
有班人就要全世界跟住果丁屎咁多薪俸稅轉

李嘉誠對香港一個月貢獻已經多過樓主成世人，樓主憑咩出聲?

政府主要收入係賣地
請問啲地係有你名定香港人共同持有？